［25-11-2019］股市直擊+波神信眾區

階段性勝利

希望垃圾泛民汲取教訓

階段勝利lm

只係開始

信素人好過啦
天水圍今次真係後生仔選到,我信佢地係真手足

最後要本土/勇武將篤灰飯民踢走

YES根本係有手足投手足...冇先含住LUN投飯民

今次個市先反映現實.....

其實今次好多新既社區組織
呢d先真係會做野

素人其實可以參考鄺醫生

Dab班賤種次含柒都唔撚掂

今日先係瓊子既惡夢開始

用血換返黎

雷霆救兵去poly

飯民百DIU成材

外交部回應區議會大敗

答非所問最佳示範